原來家下小朋友已經唔識個 "嘴" 字

呢個年代好似真係無人用

咀?

嘴巴
咀嚼

一靜一動

尖沙咀定尖沙嘴

我又未見過人寫“咀巴”喎

尖沙嘴係正字寫法, BY WIKI

但以前尖沙咀火車站都係用"咀"字